老母：班唔知咩人打爛曬我間學校，班差佬幾時俾我返工啊

都唔知老母藍定黃，大家點睇

老母之前見到PolyU 懶左返唔到工，佢話係Poly 做左幾十年，見到入面D 唔知咩人打爛曬間大學佢好心痛。之後當手足們開始走嘅時候，佢矛頭直指班差佬，屌佢地點解唔解封比人開始清潔/維修。

喂仲有，行動post 呢？和理非幾時有工開啊？

唔洗訓？

開完po 即訓左 依家先睇睇連登